有無pr手足網評手足可以入黎幫我諗橋

啲外國政客真係無比陰毒，日日出招搞到我地越黎越忙，呢到撲完火個邊又起
我依家無力啦，一齊集思廣益點樣唱好大灣區